[gay] 約翰藍儂的心事分享區 (100)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

送上一首動物農莊
歌詞諷刺689同唐英年

恭喜過100大關

屌 我個1001

傑傑的一百

最後都係得你洗版

強勁的農莊自言自語一樣happy

竟然 莊莊

好多壯熊

第一個回覆

傑又搶唔到

好彩搶唔到

多謝我

多謝多謝

換氧氣筒

嗨

好肚餓

換氣 做咩

i love you

遲到又唔講要幾耐
開口一句等陣，埋口一句就到

差條街差條街！

Shy

抵啦 抵吖

我同男神講

煎左餃子食

出到黎條仔係咁話我靚仔,乜料

執到囉

想同你進一步發展

執到啦仲想點

下文 下文呢

想搵條仔拍拖得閒入赤柱食PIZZA

下文就係無下文
我彈左佢鐘

其實之前約過佢出黎,佢就係引我講耶撚跟住笑我講粗口果個

彈又約人

睇完戲即彈

佢竟然肯出黎 你真可惡

耶撚
笑你講粗口

。。。。。。。。

係 第一次約佢出黎 臨走散果陣叫我講耶撚兩隻字 跟住話喔你終於講粗口啦 你成程都無講過粗口 哈哈

幾多歲 話你靚仔喎

佢同你一樣咁可愛
講多d粗口啦

唔知我本英文筆記幾時先可以用完

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

咪咁夫妻騎驢/四方西啦 我講乜都有人屌既喂

我喜歡的人不愛我=>莫道你在選擇人 人亦能選擇你
人地(唔知係唔係)鍾意我,我覺得唔match=>莫道你在選擇人 人亦能選擇你

喂 呢個世界好撚hard 呀 你玩撚埋佢

我有過依個諗法
點知grad咗讀ive都係繼續用個本

耶撚最乞人憎

睇到我狂笑
好年青

我數過 一張紙有兩頁
我仲有138頁
一頁有35行

咩筆記？

笑點係邊

依個好笑

..
英文筆記囉

我咩都冇講過喎 覺得feeling啱就去啦

我以為 pt日記

我以前用無印果本 帶埋過去讀書 結果一頁都冇用

臨走前佢問我不如每個禮拜都約佢出黎,佢話佢好得閒
跟住仲加多句話其實日日都得閒
然後我多嘴 話約佢下個禮拜去行山啦 之後佢諗都冇諗就話好呀好呀
又叫我快d plan定行邊座山 又話好期待
跟住我再同佢行見到個太陽好撚曬,就推左佢 同佢講我地夜晚先出黎行啦 可以睇舞火龍 倒數之類
希望元旦唔好咁快黎

做乜要諗幾時用完

我係cheap野普通文具鋪買

唔係話你
不過夫妻騎驢呢個現象就成日都見到

冇呀 無聊諗下炸嘛

夜晚活動

佢對你好有好感咁波

我用人地比我嘅生日禮物（中二定三送筆記簿 )

我電腦個mon成日變藍mon
姐係要換乜野

哇 空哥好撚型呀

佢仲性騷擾我
佢老母咁岩今日生日
我話我唔講都唔記得
跟住佢問我係咪好想同你個未來伯母講生日快樂 我以為我聽錯 點知佢真係咁講 真係屌佢老母

佢唔講我都唔記得

有冇上下其手

夜空考試揀故事作一定拎好高分

中出完再決定啦

幾多歲 咁識講野 同齡既可能去得過呀
慢慢認識下彼此啦 唔好比人拐左去就得
btw 天氣好行山好呀 扮唔舒服叫佢"care"下你嘛 順便曬黑下

好熱情 你受唔受？
睇落你唔受

我問佢我似唔似20 佢話似 跟住我話佢似40 佢駁唔到
咁既然係咁我覺得我同佢唔係好門當戶對lor

大約半個鐘後？ 就會話 其實岩岩啲野都係我ff出黎既

換mon

仲以為要換條線

門當戶對 施主

到底幾多歲 祝你早日搵到如意郎居

差20年 咁激

我撚化你咋

d用詞咁差

換線
唔得換mon
唔得換主機
btw 問電腦鋪

同埋唔知點解我同佢今日lunch一齊食秦國野
我係wtsapp自己講叫雞 佢問我係咪食kfc 我自己就講清楚d食海南雞
跟住我約到佢出黎之後自己再問番佢lunch食乜
佢先答我佢同佢老母食thai野
跟住我就覺得好巧合啦 第一時間個腦就同左佢講 「喂，咁"橋"o既！」跟住下一句就想講「我都係喎!」跟住再諗諗下先知原來一早同左佢講 呀屌你老母我真係好撚傻

佢同我同年

好想成部換
之後有返工一定換哂成部

jd 的人串過馬撚

你有仔溝，執到啦
但係神魚占卜話你呢年都無嫁啵

換眼

佢唔同我講番佢都係食thai野咁即係點 我柒到喊

都唔係桃花黎 大家咪咁

嘩 咁夾咀型 啊 啊

神魚占卜 魚魚上水未

未來伯母姐係未當係你friend啦
因為朋友既媽媽都係叫auntie姐
定係你想叫人奶奶

果條仔係萬年毒撚黎 大家想要咪pm我

形容下 stats

串
馬撚
有冇西面？
有就上呀

咁你含唔含呀臭西＿

佢都係想有個buddy 姐
同佢玩下啦

你表達緊咩野吖

你係咪user name 改左名

點解啲人好似覺得用可再生能源取代不可再生能源好易咁

係都唔含 吹吖

冇

佢個look真係好唔得喎 點帶佢見我朋友.....

我都覺又唔係高質

已經無機會啦 我岩岩係wtsapp鬧佢 叫佢咪嗡鳩 同埋唔會再同佢出街

咩人

留返比自己啦，你咁想要

你的態度180度轉變

好型呀
夜空終於有機會體驗中上層嘅人點樣拒絕人

又話行山
鬧佢d乜
佢做錯d乜

典型夜空式人格分裂
好快又yo返人啦佢，短短幾段野已經分裂左幾次

寂寞叫春

有個咁既病，有人睇中執到啦

突然覺得同最熟個個朋友識左5年都冇鬧過一次交好神奇

喵

唔行啦
最近好多人行山死左
我唔想做下一個
我琴日先捐完血黎 唔行得架

佢係有做錯到 不過少事 只係我唔想再同佢出街只借呢個機會表明心跡姐 我知我仆街...不過再出對大家都無好處

佢係有做錯到 不過好小事 只係我唔想再同佢出街而借呢個機會表明心跡姐 我知我仆街...不過再出對大家都無好處

算啦

wdf? 識左一陣就咁樣reject人 琴日捐完血今日唔行聽日都行得啦
冇人叫你唔準備就上山等死架

我識左佢年半...

我fd鬆左佢 不過仲要係wtsapp裡面ge fd

多人行山死左
唔等如你會行山死
除非你想死
捐完血 唔行得
咁幾時先行得

佢會好sad Very sad
夜空 bad very very bad

10年未鬧過

冇朋友

屌大家係jd都會reject人la d技倆儲得仲多過我

我做你朋友

唔係喎 not interested可以唔俾cm添

多謝

你地咁認真

還有我呢親

冇玩app

he dont know what is the meaning of CHANCE

not my type gd luck

我成日真心講佢男朋友樣衰又話佢隻狗樣衰

咁又係你兩個都係公主派

算啦你公主派

好認真咩

佢有咩資格做公主
佢呢啲係臭閪派，把口一開就得罪人

我乜派系都唔系

心態係公主，唔代表佢真係
btw，我發現糖狗係呢個post既開心果，因為block左佢之後，成個post高質左

小糖都係放負同中二
好過臭閪好多

都幾

我都係咁話

你連人最神聖既自拍都攞黎玩，仲講乜鳩野你都係咁話，彈撚開

其實我覺得我無聊得濟9up
可能加左幾分認真

突然好掛住聖誕節添
好鐘意個氣氛

得罪人先抵撚死

佢quote ban圖俾人ban都唔抵死，我搞陽謀我就抵撚死

係呀
你有積落黎嘅業
人地都係陽謀黎

戇鳩

你自己數下得罪左幾多人

有排

點解

例如岩岩比佢鬧果條友
佢應該諗「莫名奇妙」

大把例子

喵喵喵

數數埋 一對手有冇

結果人地係咁諗

點止

食物鏈位置仲係夜空之下
死左佢啦

淨你呢到都唔止啦

有啲人係好似無咩表示
但係有啲人係真係唔愛
呢個case最難分

我係上者

睇黎人地都幾鍾意佢

你岩呀，我想講既係你要make sure自己唔係因為無火花而quit

因為有啲人係，拍耐左好似無咩反應咁，但又唔係話唔愛你。

條仔我噎到既話我噎左啦，大家放過我得唔得

食完放題，好滿足

左邊係兩個大隻嘅狼

你死我活型
好怕呢種

咩叫你死我活型

いただきます

係邊食

Chic-a-boo

愛理不理個D
成件事好飄忽個D

有人食得落佢就還神啦

好想食

不予置評咁，我覺得呢啲無得general咁講
人人個接受level唔同
睇case，同一件事唔同程度，接受能力因人而異

食屎啦六相 你仲話你個心唔係黑色

係，咁你打算點？改變佢？

講中呀

呢D CASE 真係唔方便俾意見
除非你個CASE 好似我咁俾人玩

拍得咁辛苦為乜
之前八百蚊又係咁

因為佢識嗲

好啦，我認我樣衰無人要 有人要？女還神啦得未

咁你個心應該係睇唔到

sor，我真心笑左

放工啦終於

仆街,我份工俾我表哥搶左

咁cheap唔好要啦

下話你樣衰咩
話你口臭喎

咁你要更加珍惜岩岩比你鬧果個
呢個係一個啟示

肚臍對下10cm 痛咗五日終於停

做咩事？

D 屎是咪好硬

我都唔知
陰啲陰啲咁痛

哦

之前幾日係，今日好似濕返啲

工作同男朋友性質一睇就知唔撚同啦
你可以騎住份工搵份更好既工
但唔可以騎住條仔搵另外一條仔

吓...我肚臍對下10CM已經係碌鳩...

不聽魯人言

飲多啲水

一早叫左你做 抵呀
我果邊都仲係做緊最低工資咋 一彈份job ads出去即刻男女老幼都做呀

利申三四日先屙一次屎 由細到大都係咁唔知點解

我根本都冇SAY YES既機會,HR打黎既時候已經請撚左我表哥

每日一次

每日一兩次先正常呀，我都有睇過醫生但係又冇事喎

嘩你係唔係咁樣講野呀...英國既最低工資點同香港最低工資呀

因為D 屎硬所以痛囉
飲多D 水啦

你無得救

我入左黎chat唔係好多日都睇得出呢樣野啦

多過3 次先有事
3-4 日一次已經=便秘
飲下益力多啦

喂 你企開D啦

我以為唔知邊個器官裂咗

我一飲益力多就會病 我知我係便秘但係平時有食菜架都。。。所以奇怪

呢下真係夜空你有問題

同你講嘢咩？

我咁切中要害,你地招架唔住就唯有話我無得救,我明

其實不嬲都知佢係咁
同糖狗一樣

仲要記錯我係邊到
睇工資同時要睇埋物價指數呀 最低工資高但係食餐飯仲貴過一個鐘既人工又點睇

你係得返魚仔理你嫁啦

嘩
你好虧下喎
睇下醫生好喎

D人點對我我咪點對番人囉

畀左正皮你

睇左啦但係冇事

HR打黎話你知請左你表哥？

@夜空 世事都被你看透了 .jpg
呢下幫佢唔落...

你點對人你咪點對你囉傻鳩

Girl Boss好好睇

係

咁都幾撚寸下

裂左的話應該會痛到暈低

又開始陰啲陰啲痛

我懷疑比人放飛機我個心已經唔係好順 點知仲比人話係我問題 你仲要附和佢 好野

你地信

會唔會係掉返轉
一開始有邊個唔係好聲好氣對你

類似係裂開咗少少，如果唔睇醫生就會死

（應該係FF得太多 ）

而家香港最低工資幾多？

自己禁下成個肚
睇下有冇好硬既野係度
有冇野突出黎
有冇腫到

六相仲係以為我講緊大話...

我講一句就屌足我十句

不解釋啦

我覺得你今日講d野好嘔心
(空,2017)

我都廢事解釋 爬文啦

咁樣撚，先開心

唔會係咁啦

有冇裂都好，睇下都無壞啊，小心啲好啊

有冇寸番個HR

hello

34.5 好似係

巴打有冇同男友大戰

你果句正正就係我唔妥你既理由 我唔QUOTE多幾次點得 唔QUOTE我會好冤枉 以為我無啦啦對你閪

係呀好好睇
睇左頭幾集

三個都無
係咪去醫院睇下好

我都廢事解釋 自己睇返係依一百個po入面講過幾多嘢得罪唔同嘅人

放心你句句都係大家唔妥你嘅理由
唔好以為大家無啦啦對你閪

唔係冇先正常咩

琴日有啊

唔講太多啦一陣咪巴又叫管理員

完啦好嗎 唔好再鬧架啦

同自我中心臭閪講呢啲係無用
佢會覺得係我地嘅錯

講笑咋

我講清楚少少
其實個電話唔係我聽
係我老母識人
今朝同我講有呢份工
佢話做唔做都好都要等個HR打電話黎
呀,點知個HR請左我表哥唔請我 話爆左位 串佢做乜

每一個人都中過招，除左糖狗

聽日公假喎 把握時間

我知啊

劇情 more

都係果句,話人自我中心果D人先係自我中心兼臭閪

翻工呀聽日，不過約左晚夜去街街

你唔肯爬文睇清個事實就唔好怪我之後唔理你講乜啦

放心大家有眼睇

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

呢篇嘢真係好好笑

陰公

我有D睇化左
無論我講乜六相都係睇落唔順眼
咁我都係廢事同六相講咁多

幾時出現 我地呢到架？

其實我覺得只要六相呢個邪惡軸心消失左呢個POST就會乜事都無

你估淨係得我睇你唔順眼咩

流傳咗一段時間，但真係好搞笑

咩呀，好耐之前係啲討論區出現架

吖吖 也也咩嗲

佢唔知醒黎到我開門比佢即刻攬住我講sorry我仲點嬲得佢落啊 之後佢放低個袋etc我就直接推倒佢開始嘴 嘴嘴下就除衫除褲，然後就。。。上床。。。 兩個太耐冇見冇 咪快啲入正題

下次講清楚D啦

好正

唉唔知點講
農莊果D擺到明同D球迷1樣 邊邊勁D熱鬧D就撐邊一邊架啦

如果你想大家唔再嘈就唔好再講啦 邊個都係
日日嘈同一樣野唔悶架咩你班友

益力多都搞得掂你 咁弱

佢口臭唔關我事喎

bmi長期過瘦，但係又好少病

果個唔知咩(唔記得左)一蒲頭就奉旨鬧鳩我,叫我靜,呢D唔係對人唔對事,唔係謾罵咁係乜野

哎喲 陰公豬囉

你個口仲臭

唔悶,就好似撚狗咁
每日都要撚一次

鬥氣冤家 出火花

點解個個BMI都係過低 呢個世界係咪99.9%人口都係咁架

每天撚狗 心情愉快

瘦成咁 真陰公啦

管理員!

[member]你入下佢咪知[ /member]

神秘cc叔一定係啱啱好 最perfect

閃到，有無人可以拖佢出去斬

我本身高，所以成60kg除翻開個數都好細

哎喲 一碌竹 哈哈

大家都一定會搵到如意郎君既

除左個肚腩之外我係

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼放閃資訊，
而沒人監管或移到放閃版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到放閃區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些放閃言論，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

咦 咦 胡蘆身形吖 哈哈

我收聲

大佬
由一開始你屈鳩我同炸雞有私交睇過你個樣我就唔撚鐘意你啦
幾次諗住教化你到最後把口都臭過屎渠
之後唔撚知邊次講句你好想你家姐比第二個男人屌
都廢撚事再教化你
由頭到尾我邊句得罪你
襯熱鬧 唔撚係想個po咁多鬧戰我屌撚咗你好耐啦 我洗比面你
你自己on撚柒鳩唔好覺得其他人好似你咁小學雞先得嫁
目標港大呀
祝你好運啦臭閪

我都要收喇咁

算數啦 得閒撚下咪算

唔比 放多啲閃

咁我唔客氣啦

講到你家姐果次真係對唔住

其實你屌鳩我係唔會有鬧戰發生 我只會係咁向你道歉架咋

要放多啲呀

我無屈你呀，無咪無囉

冇人add我ig...

放link

管理員

UR FACE

啊 都ok wor

我重申我真係好對農莊唔住，其實件事都過左去，不如就咁告一段落啦

你地 眼冤吖

夠啦 出哂黎....講 想點啫

有人話要求放多啲閃呀嘛

屌晒你地

管理員not found

有冇變態小小嘅閃
覺得 話用條撚給印仔 偷睇沖涼好好笑

你思想污穢 罪過罪過

給印

蓋印 佢一定好大..... 頭

睇到個陣真係笑出黎

洗腦 洗腦 一班放閃咸濕佬 吖救命吖

其實我理解唔到一個沖涼一個去緊廁所
我覺得好噁心

又睇唔到

唔夠變態
但係應該幾

個post完全失控

唔係睇唔睇到
但仲會聽到同聞到嫁嘛
唔覺得好噁心咩

咁唔好咩

55

冇我地既事啦

55乜

得我同農莊冇野分享

沖涼啲水聲蓋左，味道佢又冇話聞到喎

真愛未可以

好臭

行埋去放個屁之後走

青頭仔

加油，終有一日搵到你個"佢"

出出去 慢慢由佢地

same same

真愛就唔會覺得噁心嫁咩 咩道理

我冇諗過咁早喎

呢排枕住飲酒 飲啤酒 嘔嘔地

愛就唔覺
你睇下有人咁惡頂都有人追就知

睇大家接受程度

小心胃潰瘍

你而家無心理準備會後悔 出面d連登仔都講笑咁話想係幼稚園book幼女

胃酸倒流 知嘅 多謝魚魚

有野愁？

點解我理解唔到咩意思

我意思係唔好做d令自己後悔既決定
到時可能會發現自己係性方面原來係想要條仔係處男
但到時仲邊有咁多青頭呀

我唔介意係咪處囉
我淨係會介意係咪USB公廁

買左pack藍妹番去飲 晚晚幾罐過下癮

溝啤 藍妹好飲咩1

我比較鐘意藍妹姐 加士柏都okay

咁就十點半

你都幾劈得下酒

2017年浪費左5個月啦就黎

係，今年頹住咁過

都唔係架 好易面紅

學業頹之有頹

好傷肝

面紅係因為ENZYME DEFICIENCY 姐
BTW 我都係勁易紅

Two two so what

紅完一陣就暈

空肚食 白酒海鮮意粉會暈

btw我愛人飲酒會愈飲愈白 但係3 4罐就暈 點擊會咁既

認真 ？ 好多酒煮？

因為佢唔飲得
啤酒都暈有點不得了喎
又係冇咁兩隻ENZYMES
之後D BODY FLUID 就會DILUTE D ALCOHOL
然後久而久之會decrease area of gases exchange --> PALLOR
通常呢D 人愈大份就愈飲得既

係餐廳食，唔知佢點煮，我一邊食一邊暈，我同個fd講：我好似暈暈地
佢叫我咪玩

咪咪飲酒會唔會面紅面青個D?

會面紅

試過有一次係十二蚊店買嘢飲，佢寫住5%（左右），我以為講緊果汁比例。飲完面紅頭痛，先發現原來係酒精含量

我好鐘意睇人分享sweet嘢

咪咪好易俾人灌

係
飲少少都醉

所以人地叫我去飲酒，我都拒絕

馬明好恐怖

我有fd夢過比佢強姦
我都想發

嘩 你朋友驗一驗腦

（筆記）

佢仲發過煎pan
點解咁多春夢發

明晚熄得電視 不懂哋蕉的男人

黃浩然直情係施暴 嘩

可以盡情強暴我

我都係飲小小就紅加暈
公司一有聚餐就個個玩我

飲到彼人檢屍 扮泥醉系列

搵唔到地方講 所以係到鳩up下 可以唔洗理我

時事台

等我買幾條青瓜返屋企先
又可以生食 肚餓又方便
朝早返學做早餐又方便＿

推得就推

都要1仔夠長 先無易甩

你真識食

笑死

狗仔先最吸引 ＿

持叔唔只啱叔叔仲啱嬸嬸

又係用雙手扣住對方，等佢無法掙扎

Back

how are you today

i am fine thanks

your name is Fine ?

大家笑下

返你老母呀

近期好想飲番

Not bad, but I didn't do any assignment lol
And, I just ate lots of peanuts

有咩朝早空肚飲/食會肚痛
凍野

you should keep some peanuts, strong hold and sell them later for better price

持返

yes please call me fine
face? stat?

hi 1 or 0?

10

No la, peanuts is now have now eat ga
goodest english

185/80/26/17cm

wanna have some fun tonight ?

17so short 不了

pmed

17cm i can ah
hv place?
send me u dick pic i want cc

dick pic here

i have time but do u have a high education ?

個靚仔hi完我 hi返佢又唔覆 咩意思

MIT grad ok ?

I'm from Oxford how are you

your face

明明佢hi我先

正常，有啲人係咁
耐人尋味

a high education

啲中國人tumblr咁鐘意叫人比錢先有得睇

應該係hi 錯

我都覺 咩都賺盡
不過有d係幾高質既

應該佢太悶

i come from 德成

我冇睇喎 你有比錢呀

講起依樣
前日去整膠花 有堆大陸人由頭到尾3個幾鐘都係講錢

咩加wechat 買VIP嘛

如果係自己拍嘅，咪當商業決定

如果係人地嘅，佢會不得好死

ok. when?

思想/理念/喜好 有分歧
如果雙方冇互相尊重
單方攻擊 都會變成衝突。。

旁人睇會覺得好無謂
可能唔影響自身利益
但係對佢地黎講 唔會好似你咁諗
惡性循環？ 又唔算嘅。。
只不過可能係我有生之年都未必有共識？

鳩up

預告片好正

城市獵人系列？

xtube有佢官方網站，有部分可以免費睇

其他

now ok?

應該係前

其實好慘 佢地有好多 都同屋企人分隔兩地 一年先見到一次面

眼鏡係後者

由直播賺錢講到朋友出道比人包
其中主辦人開佢好唔好玩 覺得點 如果好玩就幫佢宣傳下啦
個大陸人就話要收錢嫁喎
個主辦人有時搭下嗲 問下佢岩岩講既中文係咩
佢又話 教你要收錢嫁喎
成個活動係免費既 佢就係咁講錢
雖然係用講笑既語氣 但好反感

畫靚肥妹定炸雞

「概念圖」絲打會唔會同童顏樣拍拖？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

有圖

有得見
可能已經

概念圖定自貼

每年會係雙方監視下 比佢地見一次

開放命題比大家自由討論，資料係下面。

飛太快睇唔切

幅圖係之前有人故意自爆

原來有d咁嘅情況。。

又炒車

我覺得佢個樣唔錯，係自拍未如理想

何必呢

我老豆都成日話萬惡既美國佬
係有啲人眼中，唔係自己友就永遠係邪惡

我都覺個樣唔差

唔知

想當年我讀書只係識同屆同過班既人
你地點認識

樣OK,睇埋性格

差小小比老母發現打丁

廢柴踢爆個仔咋
凡事留一線嘛

日日返學都俾人叫臭雞公廁 好難受
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

假膠？

你無需參與

有d殘 總體6/10

燈光，角度可以改善

唔解釋，對住一個無腦既人唔洗解釋咁多

個個係9王

[member]都ok呀[/ member]

變態學長

講真你講完一大論，佢都未必明你想講乜，一係就side track左你個重心

最經典係我問佢「自古而來」個古係幾古
佢成本中屎書講一次，之前講句你讀多啲書啦

btw 有咩問題
有個好條件嘅唔要咩
唔一腳兩船咪算好

重點係唔夠人講會發脾氣

reported

我已經train到佢地無得發脾四

ok

有攻略嗎

同求

依d點解釋都無用
佢只會入耳金仔嘅情史
trum仔個老婆係邊個佢都會話佢係雞

170 62 0 hv place

頂

今晚早啲瞓先 聽日好productive！

PS高手！？

認同價值觀完全唔同無得討論

堅

real pic looking for ltd
i want my bf dick is big 17cm,rich, handsome

基本野黎 難度係零

我今次唔會真心膠嫁!!!

30cm啦仲17

未扯已經30cm

穿胃

u 30cm?u rich and handsome ma ?
pmed

replied

yes

膊頭啲肌肉突然好痛

want massage from a lonely man?
call

Sure where are u

已兄有冇ig share

RigHT bEhIND yOu

Hi

叫咩名

HI

Fuck me

No sleep?

Later

hi

it's 3 am

睇黎好易整暈咪咪

吓

早晨

雞雞

早

你bb喜歡佢？

好眼訓

識野

係咁loop

溫好書未？

未

快手啲溫啦得返十日

邊有十日

難得有一日自然醒

追咩星

明顯要你陪wor 哎喲

都岩呀 經理明顯要你陪

究竟手上個枝係咩 舔得 係咪煉奶

經理重重有賞wor 呵呵

你同經理 玩 直升基

不了

買得多咪下次再用囉
唔通每次一個一個咁買呀

咁但係又唔洗一次過買十幾廿個啊

有3個裝

細盒裝 5個乍嗎

原來有架

同埋ky

瞓晏咗

透明 越搽涼浸浸 搽裡面凍

依家起身

你唔識用架

唔識啊都話我初哥

明明想930-10點起身

用手指探入去搽 一兩隻手指 不停輕輕挖

Fuck mr

無得拍咪催眠自己單身好囉

又話唔發姣

姑婆心態又進化左

支持 啲仔比哂我得架啦

FACE
STAT

想問平時係7仔萬寧既dom dom係咪有分size

屌熊果D叫人唔好直接放圖其他口味你地就得咩玩法

你果d唔係熊

大家覺得今日會唔會成日都天晴

有咩

會掛

Ok pmed

毒撚唔敢自己一個去沙灘

我諗我過幾日又開始發姣

叫埋愛人去啦

會

好熱

乜原來舊金山姐係三藩市
仲以為兩個地方

嘩杯紅豆杯淡到好似飲緊紅豆水咁

愛人陪屋企人 佢又唔係當別好沙灘既 不如

我知你想做咩

即係唔岩你心水就唔可以放
岩你心水就可以放

我之前以為大家都唔鍾意熊OR豬(偏豬果隻) 點知唔係 以後唔屌

咩事。

我都係隨口問下
因為我係俾人屌個話我放圖出黎做乜撚野
叫我放link自己慢慢㩒入去睇咪得唔係人人岩你口味

做咩

冇野了 岩岩睇到啦

41432啲言語同佢講黎都哂時間

洗唔洗咁多人呀 搵個靜少少既位都難

死撚開啦 其實唔係得我一個有咁樣諗法 你咪撚死出黎抽水呀

係咪我走出黎道歉=得我一個咁諗

英文listening真係完全唔識做
每次做份卷part a一定乜都冇highlight

渣ga

正式訓醒
食乜好

始終都假期

如果你係問我嘅話
我上邊已經講咗我係隨口問下
因為我係俾人屌過所以我先再問多次(至於邊個屌我唔記得但如果要我搵返出嚟鞭屍棧大家冇癮）
我淨係想知而家係咪可以就咁Po圖唔放link姐

吓 大個左 最近個次好似 14歲

擺一兩張圖 之後擺link???
太多圖會好長要碌好耐

多人到驚 好嘈

最初係話我啲口味唔係主流

咁個個人口咪唔同嫁啦
我會 啲圖

完全唔知可以high乜野
中文就話句野好長要high個一 兩隻字重點
但英文有啲已經係表格咁我又冇野high
有啲填充 乜乜乜should be ____
我又應該冇理由就咁high should be

個鼻好恐怖

正常吖但跟著叫我貼link唔好放圖

是但啦

唔洗版為原質 立此存照

想po 乜咪po 乜 lor

off 左自動load 圖

同fd子去左食中學覺好好食個間米線
依家覺難食左好多
唔開心囉

其實可以
打係咩type跟住放link
想睇咪開link唔想咪唔開

太煩了

一定係我

西女人個醫生朋友個男性朋友近日同佢條仔拉埋左

但佢條仔以前去開發展場

口味變 定 質素變

未食野

手動load 圖

質素
早知食譚仔

正

左

呢啲樣無法抗拒

小鮮肉
小豬肉掛

乜係發展場
係咪同susan差唔多嘅野

重點係人
唔係字

10個hehe可能9個留鬚都係留呢種

第四張

紋身加分

有野直接講

第4

屌死我

旅保買邊間抵

AXA 包手提電話 Citibank信用卡好似40%off

得恒生同東亞

去money hero 睇睇

唔整啦
返full time 先整新卡

玩開隻高達game 出新野 搞到我想課金

回頭是岸

Money hero 唔係介紹信用卡既咩

可以睇埋旅遊保險

d直男通常靚仔好多 點解釋呢個現象

等間睇先 同港女旅行真係喊三聲

高達啊啊啊啊

高達好正咩

等 ps4 7月 gundam ver

啊啊啊啊啊啊啊 果陣Mid Term啊
出哂水啦屌

係呀 高達 細個睇可能好熱血 大個翻睇會有另一番風味

中國平安旅遊保險好平
仲要送2張戲飛 等於個保險唔洗錢咁濟
不過你自己睇下d細節啱啱

oic 我只對係現實研發高達有興趣

課啦課啦 打機最緊要開心

中資公司要小心
之前有單出意外但乜都唔賠(好似係

新朋友 ？
幫朋友買埋 之後自己去睇四場戲先

扔部機落水cool down下

由舊登去到而家啦
不過甚少留言

關於課金

條仔都......

眾人皆醉我獨醒
好叻呀你

上堂啦你

其實煙盒上面個廣告都係廢 咁仲印

我都想識個好似放火咁靚仔既仔

巴打你好 一路mon post?

我叫閃閃呀

浸完超爽 好多中學雞

閃閃概念圖

痴線 我只係一個普通男性咋
有咁既身材我不停放相啦

屌死你

Okok

個角色叫金閃閃

Rider 屌死我

Btw fate zero個個

話說有日買飯個負責bug飯既阿嬸ja我老鼠仔,好撚想嘔

同埋想回顧埋琴日條友件事 琴日對我黎講真係好黑暗
條友係咁抽我水 拍我背隻

我早兩個月未咁

fate stay night rider
你真識食
fate stay night rider同caster都好正

個下巴未會吉死人 ？
咁多位點解可以keep到日日操咁有恆心
而家真係愈黎愈懶

乜你有得揀咩

繼續吹.jpg

總之我冇果個童顏樣咁似歐巴桑

岩呀 瘦到出腹肌唔係腹肌呀?

非洲兒童係瘦到冇腹肌

魯叔有冇影低留低自己既倩影
我諗你應該返唔到去二個月前狀態 老左

人地係個肚有蟲

蛋白缺乏症

唔識咪拋書包啦

唔係呀 係我用詞唔好
我想講好瘦好瘦 瘦到佢地咁

入面寫腫脹既
誇休可爾症的症狀包括腫脹的腹部，深淺交錯的頭髮（如同旗幟一樣），以及體重下降。皮膚的表現為皮炎和褪色

你想去

你去完返黎話我知

其實呢 兩樣都有 冇唯一
唔準嘈呀

冇讀bio唔會明

哇有讀bio好叻呀

係上面扑野咪好辛苦囉
個頭會頂到天花板

啱啱黎左冇耐之後有對MK妹定偽文青女士坐左黎我隔黎 我都唔識分 個pat 仲有個紋身

一坐低就係到自拍＋睇書
其中一個見到有幾fit既男仔就做哂動作撩人 又茶太陽油

屌呀 條仔又so佢喎 點知另外果位女士見狀又係到搵target 慌死會輸咁

唔會去喇 想知姐

買間樓底高既屋未冇問題囉

亞洲人真係好靚

跟住可能會去開房

咁都比你發現到

香港果D其實乾唔乾淨..?

已經扑緊

你又撩下

要睇咗屋先
覺得買呢種好似好啲

洗乜講

高架床

一邊聽乃木坂46一邊覺得入面啲人都唔會撞樣
唔明點解韓國女團就要化妝化到餅印咁

埃塞俄比亞饑民同金閃閃身材黎比

同一團少撞

搬出黎就買啦

古鍋色肌膚呀

但韓國女團就算同一團我都覺得好似樣

八月中呀
i cant wait

黑色素會加深暗瘡印 又會留雀班

For the first in forever

睇得少就會，睇得多通常都唔會

其實係咩黎？

＋肥仔呢

《Fate/Zero》（日語：フェイト/ゼロ；中文：命運/零話[註 2]），是一部2006年12月29日由TYPE-MOON公司發行的傳奇小說（輕小說），作者為Nitro+所屬的虛淵玄，人物設計與插畫為TYPE-MOON所屬的武內崇。
本作是奈須蘑菇創作的視覺小說電腦遊戲《Fate/stay night》的前傳，故事描寫發生於《Fate/stay night》十年前的「第四次聖杯戰爭」[3]，故事圍繞著《Fate/stay night》主角群的前一世代依次展開。在讀賣新聞社主辦的SUGOI JAPAN Award 2015「最想向海外介紹的日本流行文化」評選中獲得輕小說部門第6名。

正
黑熊

好似爭啲野

暑假一至五朝早都要番學 而家決定下奏夜晚都要不停操fit自己
食咪雪櫃pack雞胸

呀不過六巴 早排見到有人教煮雞胸都可以好嫩滑 我睇下搵唔搵得番

我都無乜時間自己煮野食
中午就出去食，夜晚做乜占返到屋企都八點

首先要有暗瘡

LIHKG @ Android

裂口女

糖狗傷心史 Trigger

突然諗起
「你覺得做女人有著數嘅 你唔撚拎個西當八達通嘟」

投新加坡一票

好明顯彼說話你聽

呢句說話真係直線抽擊臭西

你咪撻一句 而家我唔靚仔 你咁多時間望其他人

去邊間 約我俾你奶到唔想奶

突然無聊諗 我係點樣接觸tt呢樣野
我記得我以前唔知自己係hehe個陣係睇av會揀啲大隻/大屌黎睇
跟住唔係睇條女對波 係睇條仔條撚
但我個時冇自己係hehe嘅概念

台灣同香港咁似

我都扮過
依加諗返起佢地諗嘅女玩家其實係一個八 九歲嘅男小學生 ＿

天菜男朋友

嗯.. 呢種感覺
今次死了

你觀賞角度 好明顯

一定好正

而家有邊間 無點留意

？？？！！！

我怕曬親 9衝番去搽蘆薈

唔似 係得個台北似

冇搽防曬咩＿

西門町比較似，但都有佢自己特色

出手啦

可能落過水 又出咁多汗

寶礦力

落咗水會好傷

漂白水 氯氣泳池水 化學野

沙灘呀

唔係有防水揀嫁咩

點解？D陽光會強D?

著咩吖 撕爛哂佢

水有折射 無得避

唔好以為黃昏 4點鍾 落水一樣曬到

人造人幾多號

噢 玩腳都有排玩

個鼻樑真係間尺咁直咁凸

對眼好似整過咁

我知呀 我就係諗住曬多D 已經不時入去把遮到避

開眼角 成個王君馨

係咪美圖獸獸加filter

988

肯定係

推爆個post

100 post 聖杯係我架啦

肚餓時間又到。。
又係同一個問題
食乜好？
無錯又loop
早晨咁多位

好多on99 客仔 咩51黃金 唉

我真係睇睇醫生好d

咁以後咪俾人話癡線

冇人請ga wo

12種分裂性格

做sales?

997

998

999

想爭